［比你揀］時光倒流至初中但無曬財經記憶同知識，定入政府做EO印印腳生活唔洗憂

有時人大了發覺讀書時錯過了太多，就算前途穩定都好似差D野錦，好想重頭過一次中學的生活，讀少D書，同friend熟D，玩多D活動，揀過其他大學學科，溝下女，勇敢去愛好似錢真係買唔番

唔知大家會點揀
正評：時光倒流
負評：前途穩定

冇左記憶既話，人只會做返一樣既野，然後再一次錯過所有既野

記憶都算，知識都冇埋

sor for 19999我意思係淨係財經相關既記憶

打個比喻
我覺得好似問想要先甜後苦定先苦後甜咁
我唔想有女之後要大家一齊挨麵包
我揀前途穩定

我明啊，有左錢邊驚無女
但感覺上出黎做嘢先識既異性始終朋友圈子都大不同，見面又無中學大學時禁密
做野既同事好難變真朋友（細公司都好D，大公司感覺多D政治野同是非）
有時做野耐左會唸起李克勤首 無朋友，
工作做完握握手
說很想再 以後聚頭
禮貌微笑一飄走 已無朋友

你都岩既
我自己就係果啲覺得唔結婚唔拍拖都冇所謂既

所以都係覺得自己孤身一人都唔差

努力讀書都係入eo，目標低d播 …

其實你時間倒流左幾次。。。

反正你記憶同知識都唔記得

要有人生經驗番返轉頭先有意思嘛

大學入錯科既迷途小子黎講，eo唔錯ga la